IT狗入黎講下 一人一件end user最黑人憎既事

我先 d pk user 成Q日唔改PW, 次次一朝早打電話黎話要幫手改PW/unlock acc
明明windows出晒提示叫你改PW, 係死都唔改

唔係expire後再login會force你改嘅咩？

話部機唔著 其實係踢鬆左個電制

Support9?

support狗 應該比 IT狗 再低1個level

uat先改requirement

好吖，收錢下個version出

6:15pm打黎話入錯機要IT揾返入錯咗d乜，仲要係urgent，屌你機都熄埋諗住走

大部分user都係咁

寫完 搞哂
之後又話有野要改
搞到差唔多全部野重寫咁

最撚on9就係呢D

係架, 但佢地永遠都係文盲, 寫住要你改PW, 但仍然入舊PW仲要acc lock撚埋. 真係好撚野

最撚多就係話個MON唔著

入舊password只會loop住叫你入current password, new password 同埋confirm new password 咋喎... 冇打錯舊password 唔會lock嗰喎...

我唔係做你個post都知... Ching你不如轉行啦屌...

唔睇user manual , 之後話個function 有bug

可以係真bug嚟喎chung...

睇落似拎錯requirement / 一時三刻又改requirement

叫我換水

緊係睇完唔係bug, 先發現條友無睇user manual

咁UX係咪logical先...係logical就個user屎，唔係就interface做得衰... 哩啲嘢冇非黑即白嘅...

唔講end user講下ba
個ba自己唔熟舊野自己禁錯制行唔到當bug report番黎
搵完一輪code發現佢較錯setting
好哂時間

係咪你地幾星期就要人改咁on9？
我試過間都係咁，我從來唔撚理 煩過閪，改得密根本唔係加強security既好方法

IT Support 成間公司最低層

我試過user 入錯table其中一條record，id同名調轉咗入，搞到好多野run唔到，check咗勁耐

你以為哩d野it dog決定架咩
買系統果陣傾番黎架嘛

有得改嫁清 windows都有得改，it狗係話到事，只係冇人想理，又覺得狂轉先係安全，其實只會出反效果，改到你唔知改乜咪用易記既pw或者寫低